// The Quiz, when selecting answers, select with a number, should not be higher than 3

//for example:
/*

 options: ['answer 0', 'answer 1', 'answer 2', 'answer 3']
 answer: 1

*/
const quiz = [

    {
        question: 'Quelle heure est-… ?',
        options: [
            'Il', 'Elle', 'Ils', 'Elles'
        ],
        answer: 0
    },

    {
        question: 'Il est 7 heures et…',
        options: [
            'le quart', 'quart', 'le demi', 'demi'
        ],
        answer: 1
    },

    {
        question: 'À quelle heure…-tu au club ?',
        options: [
            'va', 'vas', 'allez', 'vont'
        ],
        answer: 1
    },

    {
        question: 'Il est 5 heures et ….',
        options: [
            'le quart', 'demis', 'demi', 'demie'
        ],
        answer: 3
    },    
    
    {
        question: 'Je n’aime pas…maths.',
        options: [
            'le', 'de', 'les', 'des'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: 'À quelle heure…les cours de sciences ?',
        options: [
            'es', 'est', 'sont', 'vont'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: 'Tes matières préférées, c’est…',
        options: [
            'qui', 'que', 'quoi', 'quelles'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: '……, on va au self.',
        options: [
            'nous', 'ils', 'lui', 'il'
        ],
        answer: 0
    },

    {
        question: 'Les cours commencent…8 heures. ',
        options: [
            'dans', 'en' , 'à', 'au'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: 'C’est…photo de ma famille.',
        options: [
            'l’', 'les', 'le', 'la'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Tu….tard aujourd’hui.',
        options: [
            'arrive', 'arrives', 'arrivent', 'arrivez'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Je n’ai pas…..contrôle de maths.',
        options: [
            'de','des', 'une', 'un'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Il est……heure ton contrôle ? ',
        options: [
            'quels', 'quel', 'à quelle' , 'quelle'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: '……il y a dans ton lycée ? ',
        options: [
             'Quoi', 'Qui', 'Qu’est-ce qu’','Quel'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Il y a …..trains de sport dans mon école.',
        options: [
             'un', 'une', 'des','de'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'C’est ……horloge marron.',
        options: [
             'mon', 'ma', 'mes','ta'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Tu as…..profs ?',
        options: [
             'combien ', 'combien de', 'quel','quoi'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: '……ma salle de classe.',
        options: [
             'Il y a', 'Voici ', 'Il','Elle'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Il est né…huit novembre.',
        options: [
             'les', 'l’', 'la','le'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Mes vacances à Alex sont……',
        options: [
             'intéressant ', ' intéressante', 'intéressants','intéressantes'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: '….est le globe terrestre ?',
        options: [
             'qui', 'à qui', 'à quoi','quel'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Il va à …..nouvelle école.',
        options: [
             'son', 'sa', 'ses','ton'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: '….heure est-il ? ',
        options: [
             'Quel', 'Quelle', 'Quels','Quelles'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'C’est…..emploi du temps.',
        options: [
             'mon', 'ma', 'mes','ta'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Ce ne sont pas….ordinateur. ',
        options: [
             'un', 'une', 'de','d’'
        ]
    },

];
